<entries>
<entry name="NEXT">Weiter</entry>
<entry name="DESCRIPTION_9">New York ist die Stadt, die niemals schläft. Dein Geld wird es hier auch nicht tun. Wenn du hier einen Supermarkt eröffnest, ist der Erfolg garantiert.</entry>
<entry name="SUBTITLE">Große Eröffnung!</entry>
<entry name="DESCRIPTION_11">Die Menschheit bewohnt zwei Planeten im Sonnensystem und dein Supermarkt wird der einzige hier auf dem Mars sein.</entry>
<entry name="TITLE_11">Mars</entry>
<entry name="SOLD">Verkauft!</entry>
<entry name="NEW_MARKET_OPENING">Neuer Supermarkt</entry>
<entry name="TITLE_10">Mond</entry>
<entry name="OLD">Alt</entry>
<entry name="CURRENT">Aktuell</entry>
<entry name="OPENING">Eröffnung</entry>
<entry name="DESCRIPTION_8">Hongkong ist einer der größten Handelspunkte zwischen China und dem Rest der Welt. Hier wird dein Geschäft zu den wichtigsten der Welt zählen.</entry>
<entry name="TITLE_9">New York</entry>
<entry name="TITLE_8">Hongkong</entry>
<entry name="TITLE_7">Tokio</entry>
<entry name="TITLE_6">London</entry>
<entry name="TITLE_5">Paris</entry>
<entry name="TITLE_4">Beverly Hills</entry>
<entry name="TITLE_3">Miami Beach</entry>
<entry name="TITLE_2">Kleinstadt</entry>
<entry name="TITLE_1">Dorf</entry>
<entry name="TITLE_0">Wohnsiedlung</entry>
<entry name="DESCRIPTION_0">Ein ruhiges, nur gering besiedeltes Gebiet. Die Kunden brauchen nur Grundlegendes, dein Business wird trotzdem stetig wachsen.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_1">Ein etwas urbaneres Gebiet. Der Kundenbedarf ist vielfältiger, deine Verdienste sind daher höher.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_2">Mit einer größeren Bevölkerung erhältst du Kunden, die bereit sind, mehr Geld auszugeben.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_3">Miama ist ein beliebtes Touristengebiet, in dem du Leute mit beträchtlicher Kaufkraft vorfindest.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_4">Beverly Hills ist eine der reichsten Gegenden der Welt. Deine Verdienste hier werden beträchtlich sein.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_5">Paris, die Stadt des Lichts, ist eine multikulturelle Stadt mit Kunden aller Art. Hier machst du ein Vermögen.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_10">Die Zivilisation hat sich so weit entwickelt, dass wir jetzt sogar den Mond bevölkert haben! Wir müssen schnell den ersten lunaren Supermarkt eröffnen!</entry>
<entry name="DESCRIPTION_7">Tokio ist eine riesige Stadt. Bei so vielen Kunden und so viel zu verkaufen, wird dein Supermarkt das Land der aufgehenden Sonne erobern.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_6">London ist eine wichtige Weltstadt und der perfekte Ort, um einen hoch profitablen Supermarkt zu eröffnen.</entry>
</entries>
