<entries>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_2">Beim Kassierer bezahlen die Kunden für die Produkte, die sie kaufen wollen. Der Kassenvorgang nimmt recht viel Zeit in Anspruch, du wirst ihn aber bald beschleunigen können.</entry>
<entry name="TUTORIAL_6">Verbessern wir die Obstabteilung und erhöhen damit unseren Profit. Tippe darauf!</entry>
<entry name="TUTORIAL_1">Hey! Da bist du ja, Chef. Wir haben den Bau des Supermarkts abgeschlossen und sind jetzt bereit für die große Eröffnung. Wir haben schon auf dich gewartet!</entry>
<entry name="TUTORIAL_19">Aber für den Augenblick sollten wir uns auf die Obstabteilung konzentrieren und dafür sorgen, dass die Kassen und der Parkplatz problemlos laufen. Das bringt uns im Nu mehr Geld ein!</entry>
<entry name="TUTORIAL_7">Durch die Verbesserung der Obstabteilung erhalten wir pro Kunde mehr Geld.</entry>
<entry name="CHARACTER_NAME">Assistent</entry>
<entry name="TUTORIAL_5">Im Augenblick haben wir nur eine Obstabteilung, aber nach und nach können wir unseren Laden erweitern.</entry>
<entry name="TUTORIAL_30">Wie du siehst, lohnt es sich ... Es muss aber auch nicht sofort sein. Du kannst einen neuen Supermarkt bauen, wenn du bereit bist.</entry>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_1">Sieh mal, der Kunde kauft in der Obstabteilung ein.</entry>
<entry name="TUTORIAL_18">Tippe auf das Büro, um die verschiedenen Abteilungen zu sehen, die du bauen und damit den Supermarkt richtig wachsen lassen kannst.</entry>
<entry name="TUTORIAL_8">Oh nein! Der Parkplatz ist voll. Das müssen wir regeln, damit wir mehr Kunden gerecht werden können.</entry>
<entry name="TUTORIAL_28">Doch da sich der neue Supermarkt in einer Stadt mit mehr Leuten und mehr Geld befindet, erhalten wir für jeden Verkauf mehr Geld.</entry>
<entry name="TUTORIAL_26">Der Bau eines neuen Supermarkts hat viele Vorteile.</entry>
<entry name="TUTORIAL_27">Die Eröffnung eines neuen Supermarkts in einer anderen Stadt bedeutet, dass wir sämtliche Abteilungen wieder neu bauen müssen.</entry>
<entry name="TUTORIAL_9">Tippe auf das Parkschild.</entry>
<entry name="TUTORIAL_25">Wir haben genug Geld verdient, um einen neuen Supermarkt in einer größeren Stadt zu bauen! Dadurch verdienen wir mehr Geld.</entry>
<entry name="TUTORIAL_22">Chef, jetzt können wir eine Backabteilung im Supermarkt bauen!</entry>
<entry name="TUTORIAL_23">Super! Jetzt können unsere Kunden mehr Produkte kaufen und wir erhalten mit jedem Kauf mehr Geld.</entry>
<entry name="TUTORIAL_20">Wenn alles gut geht, können wir bald einen neuen Supermarkt in einer größeren Stadt eröffnen.</entry>
<entry name="TUTORIAL_21">Ich muss los, um mich um ein paar unerledigte Geschäfte zu kümmern. Du hast jetzt das Kommando, Chef!</entry>
<entry name="TUTORIAL_24">Gute Nachrichten, Chef!</entry>
<entry name="TUTORIAL_3">Sieh doch! Der Kunde hat gerade seinen Wagen geparkt und dabei einen Parkplatz genutzt. Bald werden mehr Kunden kommen, sehen wir uns also an, wie das Einkaufen funktioniert.</entry>
<entry name="TUTORIAL_2">Unser erster Kunde müsste bald hier sein. Ich bin ja so aufgeregt!</entry>
<entry name="TUTORIAL_29">In der neuen Stadt könnten wir 50 Mal mehr mit der Obstabteilung verdienen als im Augenblick hier.</entry>
<entry name="TUTORIAL_16">Oh! Ich hätte ja beinahe die Lieferwagen vom Heimlieferservice vergessen. Tippe auf sie, um das Geld vom Heimlieferservice einzusammeln.</entry>
<entry name="TUTORIAL_17">Sehr schön. Das Geschäft wächst!</entry>
<entry name="TUTORIAL_14">Bauen wir eine neue Kasse, um mehr Kunden abfertigen zu können. Das verkürzt die Länge der Schlange, und wir können schneller abkassieren. Tippe auf die Kasse.</entry>
<entry name="TUTORIAL_15">Perfekt. Jetzt können wir uns schneller um die Kunden kümmern und sie müssen nicht mehr so lange warten.</entry>
<entry name="TUTORIAL_12">Super, das genügt fürs Erste.</entry>
<entry name="TUTORIAL_13">Huch! Anscheinend haben wir Probleme damit, den Kunden zu helfen. Sie sollten nicht so lange warten müssen!</entry>
<entry name="TUTORIAL_10">Fantastisch! Wir haben die Anzahl der Parkplätze verdoppelt. Jetzt haben wir Platz für mehr Kunden.</entry>
<entry name="TUTORIAL_11">Aber wenn wir weitere Kunden wollen, müssen wir in Werbung investieren. Tippe auf die Schaltfläche.</entry>
<entry name="TUTORIAL_4">Super! Unser erster Verkauf!</entry>
</entries>
