<entries>
<entry name="NEXT">Próximo</entry>
<entry name="DESCRIPTION_9">Nueva York, la ciudad que nunca duerme, y donde tu dinero tampoco lo hará, el éxito es rotundo si abres un supermercado aquí.</entry>
<entry name="SUBTITLE">¡Inaugura tu supermercado!</entry>
<entry name="DESCRIPTION_11">El ser humano ya habita dos planetas del sistema solar, y tu supermercado será el único supermercado con presencia en el sistema.</entry>
<entry name="TITLE_11">Marte</entry>
<entry name="SOLD">¡Vendido!</entry>
<entry name="NEW_MARKET_OPENING">Nuevo Supermercado</entry>
<entry name="TITLE_10">La Luna</entry>
<entry name="OLD">Antiguo</entry>
<entry name="CURRENT">Actual</entry>
<entry name="OPENING">Inauguración</entry>
<entry name="DESCRIPTION_8">Hong Kong representa una de los mayores puntos comerciales de China y del mundo, tu negocio será de los más importantes del mundo.</entry>
<entry name="TITLE_9">Nueva York</entry>
<entry name="TITLE_8">Hong Kong</entry>
<entry name="TITLE_7">Tokyo</entry>
<entry name="TITLE_6">Londres</entry>
<entry name="TITLE_5">París</entry>
<entry name="TITLE_4">Beverly Hills, L.A</entry>
<entry name="TITLE_3">Miami Beach</entry>
<entry name="TITLE_2">Pequeña ciudad</entry>
<entry name="TITLE_1">Pueblo pequeño</entry>
<entry name="TITLE_0">Zona residencial</entry>
<entry name="DESCRIPTION_0">Una zona poco poblada y tranquila, la demanda de los clientes es básica, pero poco a poco crecerá tu negocio.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_1">Una zona más urbanizada, la demanda de los clientes es algo más variada y tus ganancias se incrementarán.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_2">Con una población más densa obtienes clientes dispuestos a desembolsar mayores cantidades de dinero.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_3">Miami es una zona muy turística donde encontrarás gente con un poder adquisitivo mayor.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_4">Beverly Hills es una de las zonas con más poder adquisitivo, tus ganancias en este lugar serán cuantiosas.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_5">La ciudad de la luz, una ciudad multicultural llena de clientes de todo tipo, amasarás descomunales fortunas.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_10">La civilización se ha desarrollado tanto que hemos poblado la luna, pero hace falta establecer el primer supermercado lunar.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_7">Una de las ciudades masivas del planeta, tantos clientes y tanto que vender, tu supermercado conquistará el país del sol naciente.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_6">Londres siempre ha sido una de las ciudades más relevantes del mundo, este hecho hace que abrir aquí sea muy beneficioso.</entry>
</entries>
