<entries>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_2">Al pasar por caja el cajero le cobrará los productos que lleve. Este proceso es algo lento, pero en el futuro podrás mejorarlo.</entry>
<entry name="TUTORIAL_6">Para obtener una mayor rentabilidad vamos a mejorar nuestra frutería. ¡Toca sobre ella!</entry>
<entry name="TUTORIAL_1">¡Ey! Ahí estás jefe. Ya terminamos las obras del supermercado y estamos listos para inaugurar, estábamos esperando tu llegada.</entry>
<entry name="TUTORIAL_19">Pero por ahora debemos centrarnos en mejorar la frutería para aumentar beneficios y estar atentos a los cajeros y el parking para que todo fluya.</entry>
<entry name="TUTORIAL_7">Mejorar la frutería nos proporciona más beneficios por cada cliente que compra en ella.</entry>
<entry name="CHARACTER_NAME">Ayudante</entry>
<entry name="TUTORIAL_5">Ahora mismo solo tenemos una frutería pero, poco a poco, iremos ampliando el negocio.</entry>
<entry name="TUTORIAL_30">Como ves, es algo que merece la pena, pero puedes tomar la decisión cuando quieras.</entry>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_1">Mira, está comprando en el puesto de fruta.</entry>
<entry name="TUTORIAL_18">Si tocas sobre la oficina podrás ver el resto de comercios que podremos ir construyendo para ampliar nuestro supermercado.</entry>
<entry name="TUTORIAL_8">¡Madre mía! El aparcamiento está a rebosar, debemos solucionar esto para que puedan venir más clientes.</entry>
<entry name="TUTORIAL_28">Pero por otra parte, al estar en un sitio con más gente y de mayor poder adquisitivo, nuestras ganancias por cada venta serán superiores a las actuales.</entry>
<entry name="TUTORIAL_26">Voy a mostrarte los beneficios de hacerlo.</entry>
<entry name="TUTORIAL_27">Abrir un nuevo supermercado en otra ciudad supone construir los comercios de nuevo.</entry>
<entry name="TUTORIAL_9">Toca sobre la señal de parking.</entry>
<entry name="TUTORIAL_25">Con todo lo que hemos ganado podemos abrir un nuevo supermercado en una ciudad más grande donde ganaremos mucho más que hasta ahora.</entry>
<entry name="TUTORIAL_22">¡Jefe ya podemos construir una panadería en nuestro supermercado!</entry>
<entry name="TUTORIAL_23">¡Genial! Ahora nuestros clientes podrán comprar más productos, ganaremos más con cada compra.</entry>
<entry name="TUTORIAL_20">Si todo marcha bien en el futuro podremos abrir un nuevo supermercado en una ciudad más productiva.</entry>
<entry name="TUTORIAL_21">Ahora me marcho a resolver negocios pendientes, ¡te encargas tú de todo jefe!</entry>
<entry name="TUTORIAL_24">¡Buenas noticias jefe!</entry>
<entry name="TUTORIAL_3">Mira, ya ha aparcado. Fíjate que ha ocupado una plaza de parking. Los clientes seguirán viniendo mientras tanto, pero veamos el proceso de compra.</entry>
<entry name="TUTORIAL_2">No debería faltar mucho para que venga nuestro primer cliente. ¡Estoy ansioso!</entry>
<entry name="TUTORIAL_29">Es decir, lo que ganemos ahora mismo con la frutería será 50 veces más en la nueva ciudad.</entry>
<entry name="TUTORIAL_16">Vaya, se me olvidaban los camiones de reparto a domicilio. Toca sobre ellos para cobrar el dinero de los envíos.</entry>
<entry name="TUTORIAL_17">Excelente, el negocio empieza a ir a buen ritmo.</entry>
<entry name="TUTORIAL_14">Vamos a construir otro cajero para atender a más personas, así las colas no serán tan largas y cobraremos antes. Toca sobre el cajero.</entry>
<entry name="TUTORIAL_15">Perfecto, ahora se podrá cobrar a los clientes mucho más rápido y no tendrán que esperar tanto.</entry>
<entry name="TUTORIAL_12">Genial, eso bastará por el momento.</entry>
<entry name="TUTORIAL_13">Ops, parece que tenemos problemas atendiendo a los clientes, ¡no deberían tener que esperar tanto!</entry>
<entry name="TUTORIAL_10">¡Estupendo! Hemos duplicado el número de plazas, ahora hay cabida para más clientes.</entry>
<entry name="TUTORIAL_11">Pero para que vengan más, tendremos que invertir en publicidad. Pulsa sobre el botón.</entry>
<entry name="TUTORIAL_4">¡Genial! Nuestra primera venta.</entry>
</entries>
