<entries>
<entry name="NEXT">Suivant</entry>
<entry name="DESCRIPTION_9">À New York, les clients ne dorment jamais. Tant mieux, ils achèteront plus ! Si tu ouvres un supermarché au cœur de la Big Apple, ton succès est assuré !</entry>
<entry name="SUBTITLE">Inauguration !</entry>
<entry name="DESCRIPTION_11">Les humains ont déjà colonisé deux planètes dans le système solaire... et ton supermarché sera le seul, ici, sur Mars !</entry>
<entry name="TITLE_11">Mars</entry>
<entry name="SOLD">Vendu !</entry>
<entry name="NEW_MARKET_OPENING">Nouveau supermarché</entry>
<entry name="TITLE_10">La lune</entry>
<entry name="OLD">Ancien</entry>
<entry name="CURRENT">Actuel</entry>
<entry name="OPENING">Ouverture</entry>
<entry name="DESCRIPTION_8">Hong Kong est l&apos;une des plus grandes capitales du commerce entre la Chine et le reste du monde. Ici, ton supermarché sera considéré comme l&apos;un des plus gigantesques au monde.</entry>
<entry name="TITLE_9">New York</entry>
<entry name="TITLE_8">Hong Kong</entry>
<entry name="TITLE_7">Tokyo</entry>
<entry name="TITLE_6">Londres</entry>
<entry name="TITLE_5">Paris</entry>
<entry name="TITLE_4">Beverly Hills</entry>
<entry name="TITLE_3">Miami Beach</entry>
<entry name="TITLE_2">Petite ville</entry>
<entry name="TITLE_1">Petit village</entry>
<entry name="TITLE_0">Zone résidentielle</entry>
<entry name="DESCRIPTION_0">Zone calme de faible densité. Les clients ont des besoins de base, mais ton commerce se développera, malgré tout, petit à petit.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_1">Zone urbaine. Ici, les clients ayant des besoins et des envies plus variés, tes revenus seront supérieurs.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_2">Dans une zone plus dense, certains clients sont généralement prêts à dépenser plus.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_3">Miami est une destination touristique où tu trouveras des clients prêts à dépenser une petite fortune.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_4">Beverly Hills est l&apos;un des quartiers les plus riches au monde. Ici, tes bénéfices seront considérables.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_5">Paris, la ville des lumières, est une mégapole multiculturelle regorgeant de clients de tous les horizons. Ici, tu vas t&apos;en mettre plein les poches.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_10">La civilisation a évolué à un tel point que maintenant, on vit aussi sur la lune ! Il faut vite y établir le tout premier supermarché lunaire !</entry>
<entry name="DESCRIPTION_7">Tokyo est une ville gigantesque. Vu le nombre de clients potentiels et la quantité de marchandises à vendre, ton supermarché va littéralement conquérir la Terre du Soleil levant !</entry>
<entry name="DESCRIPTION_6">Londres est une grande ville internationale... et l&apos;endroit idéal pour ouvrir un supermarché très lucratif.</entry>
</entries>
