<entries>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_2">La caissière fait payer les clients. Bon, c&apos;est un peu lent pour le moment, mais tu pourras améliorer les choses très bientôt.</entry>
<entry name="TUTORIAL_6">Améliorons le rayon fruits et légumes pour booster nos bénéfices. Touche le rayon !</entry>
<entry name="TUTORIAL_1">Salut ! Ah, te voilà, boss ! On a terminé de construire le supermarché et on est prêt pour l&apos;inauguration. On n&apos;attendait plus que toi !</entry>
<entry name="TUTORIAL_19">Cela dit, pour le moment, concentrons-nous sur le rayon fruits et légumes, tout en veillant à la bonne marche des caisses et du parking. Comme ça, on gagnera encore plus d&apos;argent en moins de deux !</entry>
<entry name="TUTORIAL_7">Améliorer les rayons fruits et légumes générera plus de revenus par client.</entry>
<entry name="CHARACTER_NAME">Assistant</entry>
<entry name="TUTORIAL_5">Pour le moment, nous ne disposons que d&apos;un rayon fruits et légumes, mais nous allons nous agrandir petit à petit.</entry>
<entry name="TUTORIAL_30">Le jeu en vaut donc la chandelle... mais rien ne t&apos;oblige à le faire maintenant. Libre à toi de construire un nouveau supermarché quand tu en auras envie !</entry>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_1">Regarde, le client est dans le rayon des fruits et légumes.</entry>
<entry name="TUTORIAL_18">Touche le bureau afin d&apos;afficher les différents rayons que tu peux aménager pour agrandir le supermarché.</entry>
<entry name="TUTORIAL_8">Oh non ! Le parking est plein à craquer. Il faut trouver une solution pour accueillir plus de clients.</entry>
<entry name="TUTORIAL_28">Cela dit, comme le nouveau supermarché se trouvera dans une ville où il y a plus d&apos;habitants, chaque vente nous rapportera plus d&apos;argent !</entry>
<entry name="TUTORIAL_26">Construire un nouveau supermarché présente de nombreux avantages.</entry>
<entry name="TUTORIAL_27">Si on ouvre un nouveau supermarché dans une autre ville, il va falloir remettre la main à la pâte et tout recommencer à zéro !</entry>
<entry name="TUTORIAL_9">Touche le panneau du parking.</entry>
<entry name="TUTORIAL_25">On a gagné assez d&apos;argent pour construire un nouveau supermarché dans une ville plus grande, ce qui nous permettra de générer encore plus de revenus !</entry>
<entry name="TUTORIAL_22">Hé, boss ! On peut aménager une boulangerie dans le supermarché !</entry>
<entry name="TUTORIAL_23">Génial ! Désormais, non seulement nos clients peuvent acheter plus de produits, mais chaque emplette nous rapportera plus d&apos;argent.</entry>
<entry name="TUTORIAL_20">Si tout se passe bien, on pourra ouvrir un nouveau supermarché dans une ville plus grande.</entry>
<entry name="TUTORIAL_21">Bon, je dois me sauver. C&apos;est toi qui gères, maintenant !</entry>
<entry name="TUTORIAL_24">Bonne nouvelle, boss !</entry>
<entry name="TUTORIAL_3">Regarde ! Le client vient de se garer : il occupe donc une place de parking. Les gens vont continuer d&apos;arriver, voyons comment ça se passe dans le magasin.</entry>
<entry name="TUTORIAL_2">Notre premier client ne devrait plus tarder ! C&apos;est génial !</entry>
<entry name="TUTORIAL_29">Dans la nouvelle ville, le rayon fruits et légumes pourrait générer des revenus 50 fois plus importants !</entry>
<entry name="TUTORIAL_16">Oh ! Les camions de livraison ! Je les avais presque oubliés ! Touche-les pour empocher l&apos;argent généré par le service de livraison à domicile.</entry>
<entry name="TUTORIAL_17">Parfait ! Les affaires roulent !</entry>
<entry name="TUTORIAL_14">Installons une nouvelle caisse enregistreuse pour accélérer les choses ! La file d&apos;attente sera moins longue et on empochera nos sous plus rapidement. Touche la caisse enregistreuse.</entry>
<entry name="TUTORIAL_15">Parfait ! Ah, maintenant, on peut s&apos;occuper des clients plus rapidement et ils n&apos;auront plus à attendre si longtemps !</entry>
<entry name="TUTORIAL_12">Fantastique, c&apos;est tout pour le moment.</entry>
<entry name="TUTORIAL_13">Oups ! Ce n&apos;est pas normal que les clients attendent si longtemps !</entry>
<entry name="TUTORIAL_10">Fantastique ! On a doublé le nombre de places de parking. Du coup, on pourra accueillir encore plus de clients.</entry>
<entry name="TUTORIAL_11">Oui, mais si on veut plus de clients, il faut investir dans la publicité. Touche le bouton.</entry>
<entry name="TUTORIAL_4">Génial ! Notre première vente !</entry>
</entries>
