<entries>
<entry name="NEXT">След.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_9">Нью-Йорк - это город, который никогда не спит, как и ваши продажи. Откройте здесь супермаркет, и вас ждет гарантированный успех.</entry>
<entry name="SUBTITLE">Грандиозное открытие!</entry>
<entry name="DESCRIPTION_11">Люди уже обитают на двух планетах Солнечной системы, и ваш супермаркет будет единственным на Марсе.</entry>
<entry name="TITLE_11">Марс</entry>
<entry name="SOLD">Продано!</entry>
<entry name="NEW_MARKET_OPENING">Новый супермаркет</entry>
<entry name="TITLE_10">Луна</entry>
<entry name="OLD">Стар.</entry>
<entry name="CURRENT">Нынешн.</entry>
<entry name="OPENING">Открытие</entry>
<entry name="DESCRIPTION_8">Гонконг - одна из крупнейших коммерческих точек между Китаем и остальным миром. Здесь ваш бизнес займет достойное положение.</entry>
<entry name="TITLE_9">Нью-Йорк</entry>
<entry name="TITLE_8">Гонконг</entry>
<entry name="TITLE_7">Токио</entry>
<entry name="TITLE_6">Лондон</entry>
<entry name="TITLE_5">Париж</entry>
<entry name="TITLE_4">Беверли-Хиллс</entry>
<entry name="TITLE_3">Пляж Майами</entry>
<entry name="TITLE_2">Маленький город</entry>
<entry name="TITLE_1">Маленькая деревня</entry>
<entry name="TITLE_0">Жилой район</entry>
<entry name="DESCRIPTION_0">Тихое место с небольшим населением. Посетителям не требуется большой выбор, ваши доходы будут расти постепенно.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_1">Городской массив. Посетителям требуется большее разнообразие, так что ваши доходы вырастут.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_2">Благодаря большему населению вы получите новых клиентов, которые готовы тратить больше денег.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_3">Майами - популярное туристическое место, где полно людей, готовых тратиться на покупки.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_4">Беверли-Хиллс - одно из самых зажиточных мест в мире. Ваши заработки будут весьма значительными.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_5">Париж, город света, - это место, где слилось множество культур, и покупатели требуют хороший выбор. Вы заработаете здесь состояние.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_10">Цивилизация сделала такой скачок вперед, что теперь мы обитаем и на Луне. Самое время открыть первый лунный супермаркет!</entry>
<entry name="DESCRIPTION_7">Токио - огромный город. Благодаря огромному количеству посетителей и значительному выбору ваш супермаркет покорит страну восходящего солнца.</entry>
<entry name="DESCRIPTION_6">Лондон - мировая столица и отличное место для того, чтобы открыть прибыльный супермаркет.</entry>
</entries>
