<entries>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_2">Кассир берет деньги с посетителей за продукты, которые они хотят приобрести. Скорость пробивания не очень высокая, но скоро вы сможете это исправить.</entry>
<entry name="TUTORIAL_6">Давайте улучшим овощной отдел, чтобы увеличить наш доход. Нажмите на него!</entry>
<entry name="TUTORIAL_1">Привет! А вот и вы, босс. Мы закончили строительство супермаркета и готовы к открытию. Ждали только вас!</entry>
<entry name="TUTORIAL_19">Но пока что нам лучше сосредоточиться на овощном отделе и убедиться, что парковка и кассы хорошо работают. Это увеличит наш капитал.</entry>
<entry name="TUTORIAL_7">Улучшение овощного отдела позволит нам получать с каждого посетителя больше денег.</entry>
<entry name="CHARACTER_NAME">Ассистент</entry>
<entry name="TUTORIAL_5">В данный момент у нас работает только овощной отдел, но мы будем понемногу расширять бизнес.</entry>
<entry name="TUTORIAL_30">Овчинка стоит выделки… Но вам необязательно делать это прямо сейчас. Постройте новый супермаркет, когда будете к этому готовы.</entry>
<entry name="TUTORIAL_4_PRE_1">Смотрите, посетитель совершает покупки в овощном отделе.</entry>
<entry name="TUTORIAL_18">Нажмите на офис, чтобы увидеть, какие отделы вы можете построить и расширить супермаркет.</entry>
<entry name="TUTORIAL_8">О нет! На парковке не осталось мест. Надо это исправить, чтобы хватало на всех посетителей.</entry>
<entry name="TUTORIAL_28">Но чем больше город, тем больше в нем людей — и денег, и тем больше прибыли мы будем получать с каждой продажи.</entry>
<entry name="TUTORIAL_26">Новый супермаркет даст нам преимущество.</entry>
<entry name="TUTORIAL_27">В новом супермаркете в другом городе нам придется заново открывать все отделы.</entry>
<entry name="TUTORIAL_9">Коснитесь знака парковки.</entry>
<entry name="TUTORIAL_25">Мы заработали достаточно денег, чтобы построить новый супермаркет в большом городе! Он принесет нам еще больше денег.</entry>
<entry name="TUTORIAL_22">Босс, теперь мы можем открыть в супермаркете пекарню!</entry>
<entry name="TUTORIAL_23">Отлично! Теперь наши клиенты будут приобретать больше продуктов, и с каждой покупкой мы получим больше денег.</entry>
<entry name="TUTORIAL_20">Если все пройдет нормально, мы сможем открыть супермаркет в большом городе.</entry>
<entry name="TUTORIAL_21">Мне надо разобраться с некоторыми незаконченными делами. Теперь вы за все отвечаете, босс!</entry>
<entry name="TUTORIAL_24">Отличные новости, босс!</entry>
<entry name="TUTORIAL_3">Смотрите! Посетитель только что припарковался и занял при этом одно парковочное место. Посетителей будет все больше и больше, поэтому посмотрим, как все пойдет.</entry>
<entry name="TUTORIAL_2">Скоро появится наш первый посетитель. Жду не дождусь!</entry>
<entry name="TUTORIAL_29">В новом овощном отделе мы сможем зарабатывать в 50 раз больше, чем в старом.</entry>
<entry name="TUTORIAL_16">О! Чуть не забыл про грузовики для домашней доставки. Нажмите на них, чтобы собрать деньги со службы доставки.</entry>
<entry name="TUTORIAL_17">Отлично! Бизнес продолжает расти!</entry>
<entry name="TUTORIAL_14">Надо установить новую кассу, чтобы обслуживать больше посетителей. Очереди станут короче, и мы сможем быстрее получать деньги.</entry>
<entry name="TUTORIAL_15">Идеально. Теперь мы сможем быстрее обслуживать посетителей, и им не придется ждать.</entry>
<entry name="TUTORIAL_12">Отлично, пока хватит.</entry>
<entry name="TUTORIAL_13">Ой! Кажется, мы не успеваем обслуживать посетителей. Они не должны так долго ждать!</entry>
<entry name="TUTORIAL_10">Великолепно! Мы удвоили количество парковочных мест. Теперь для всех хватит места.</entry>
<entry name="TUTORIAL_11">Если мы хотим привлечь больше посетителей, нам надо вложиться в рекламу. Коснитесь кнопки.</entry>
<entry name="TUTORIAL_4">Отлично! Наша первая распродажа!</entry>
</entries>
